五毛會員問下啫（冇惡意） #25379 把周梓樂事件SPIN成意外

起手又係吳志森式扮中立

我都講過唔能夠排除閉路電視做左手腳(技術上可以)
條友對DOCTOR指周梓樂墮樓前已無意識扮傻唔提

再睇呢位會員昔日發言

黑暴呢個講法係狗共抹黑警暴受害人的講法

同你睇法一樣
多謝你肯花時間整理出黎
唔洗佢再吹風向

五毛仆街冚家鏟

因為支那五毛係睇黨報做資料來源
所以班支那狗以為稱示威者黑暴係香港人的普遍講法

但呢類細位就直接露底
由勇武到和理非KOL邊條友會叫班後生仔黑暴?

呢條友絕對唔係狗屋班殺人犯,都唔會係警嫂臭雞
因為呢班中共走狗係知點滲透示威者

呢個就係中國國安重用石房有的原因

條友應該係唔知香港情況的垃圾小粉紅

有些字眼一用錯就一定係鬼

Tui

THANK!又BLOCK一件五毛

涉事會員呢